［一人一首］陪你捱過低潮嘅歌

人生經歷好多階段 係愛情親情友情...並唔係每段路都可以咁順暢

有時投入好多 但結果可能不如人意 或者令你失望委屈頹廢 但之後再睇返 其實只係一個令你成長嘅經歷

不如放低首歌互勉

我先:倔強
我不怕千萬人阻擋 只怕自己投降

海闊天空

當我們一起走過

我的快樂時代

18002738255
聽完嗰下個人突然間醒咗

抬頭吧 黑暗過 會是晨曦

路一直都在

與我常在

農夫-好心分手

洗剪吹

農夫-好彩分手

agger

不再猶豫 - beyond

Bad day-daniel powder

我甚麼都沒有

有你陪我-circus

明年今日

雖然仲未走過低潮
但supper moment 首ps i love you 都陪緊我

高山低谷
有時捱過低潮唔一定要正面既歌
當自己覺得首歌明白我，就已經好夠

走音版既我期待

每次唔開心，一聽返依首即刻開心返

信心花舍

農夫 好彩分手

分手太少

fuck everything

一定要相信自己

推銷員之死

FIX YOU

那誰

魚眼

大眼睛 凡事可以望遠一公里

但而家搵唔到一首表達到自己嘅歌

海底奇兵

眼睛不能沒眼淚

沈震軒-打不死

一路向北

有淚多好
陪我走過人生低谷

好的事情

謝謝你 是你陪我走過那些路
痛 是以後無法再給你幸福

發現號

陳奕迅既親近

如我拼搏一生 負擔千斤 一切也為了最親

Kolor 大吟釀
屌打曬

夜空中最亮的星

P.S. I Love You
Supper moment嗰首

遠征 dear Jane

周董live嘅蝸牛

總有一天～我有屬於我～的～天～～～～～！

今天只做一件事

運-側田
你是你本身的傳奇
終於好天氣
陪我捱過retake時期

如果只可以一首

擁抱這分鐘

高與低 得與失 即使無法躲避

一個人在途上

你是你本身的傳奇
一沮喪就會聽

誰伴我闖盪

稻香

Agga - 一
錯愛變成鼓舞 就算轉進了冤枉路 無負你行錯路

Aga - 一
錯愛變成鼓舞 就算轉進了冤枉路 無負你行錯路

Neil Young - Heart of Gold

五月天-明白

假使世界原來不像你如期

小塵埃-卜卜卜

wrong hole

我是憤怒

不屈

街燈晚餐

Poor u

Fun. Carry on

腎仔首光

life goes on
今天只做一件事

好撚浪子feel

letting go

還有什麼可以送給你

聽咗幾首有touch到我
感激巴絲留言

Jason mraz - details in the fabric

London bridge is falling down

仲有花灑呀

Imagine dragons
Demons

會過去的

Avicii - The nights
So live a life you’ll remember

呢首淨係睇到歌名都笑返

長夜
螢火的光芒飛遠去

Eminem

最後晚餐

笑忘書

阿Q 關楚耀

藍奕邦 - 向前走

陳奕迅-最後派對
活得精彩結尾切勿流眼淚
來讓我詩歌班裡悄然沉睡這是自然程序

重新找到你

第一神拳嘅bgm，夕空(打唔到隻字)紙飛行機

五月天 -- 《一顆蘋果》 live版

巴打識聽！我狂loop

生命樹

While we sleep

煉獄健身室

Beyond - 不再猶豫

一萬次悲傷，不過還沒渡過低潮，仲係低潮出唔返黎

陳奕迅 今日
抬頭吧 黑暗過會是晨曦
懷著樂觀總有轉機

同天空
不再猶豫
森林
少年遊記